@startuml
start
:Ввід значення для пошуку за назвою;
:Надіслати запит для отримання інформації про ліки>
if (Чи прийшла відповідь від серверу протягом 3с?) then (Так) :Аналіз відповіді від сервера;
:Отримання повідомлення про шуканні ліки<
else (Ні)
:Отримання повідомлення про збій;
endif
stop
@enduml